立法會有冇可能比人斷電

如果無晒燈...